花旗銀行有無跟進?

放工都拉，花旗有無出過聲?